跟我一齊講， 三峽大壩一定唔會有事！

三峽大壩千秋萬世， 永遠唔會倒塌

下游4億老百姓一定長命百歲

三峽大壩千秋萬世

搵蕭生講

燒生開口講先有用㗎嘛

地震一定唔會影響地水壩

我知你想做乜

最緊要人無事

唔怕！

咪登啦

無事

咪on9啦 燈下就有事咩 一定唔撚會！！

無事嘅

你知 我知 嗰個單眼佬都知

冇事

連登遮，又唔係燈神，點會有事

三峽大壩係中華民族5000年文化心血結晶，連燈仔點燈都唔會有事

一定冇事

我知你想做乜🤭

要爆一早爆咗啦成班連登廢青發少啲夢啦

香港一定有事先過三峽大壩

呢兩日降雨量幾多先？

咁撚多年經歷咁多風浪都冇事，一定唔會冧